幾時有royal級桃賣

當做未

睇錯左燒賣

未
最快7月
最好八月

當做果兩個月最平？

價錢分別不大，係品質明顯唔同
除非今年日本熱
唔係就八月先食

食家👍

我記得嗰時去岡山,6月尾有第一水

邊個地方的最好

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

你買唔到架喎

又鞭
BTW，你唔會買到，係果條人上人先訂到

有冇原post😹😹
乜唔係真係有royal呢個級數？

慢慢 J

老作ROYAL級?

ロイヤル=Royal
糖度12.5以上就係，漢字寫"特秀"
嗰條友唔係老作Royal級只係個人柒啫
大約2500yen一個視乎實際重量
日本一般超市唔會賣都係事實，咁貴撚有人買咩
現貨去大百貨公司水果禮品專櫃先有
不過上網訂都好易

香港邊度有入貨就唔知喇

訂到返黎香港？

樂天有globalexpress聲稱最快三日到
不過我唔會拎水果去寄,萬一delay寄到嚟爛撚晒就
哩啲水果都係當地食最好食,冇得去旅行咪唔食囉,唔食又唔會死嘅

老老實實
究竟邊間賣外國生果店係價錢ok無伏

你唔會買到依個級數，要專登訂先有，你去超市只會買到第二級